有冇人睇到侵侵唔再做左膠覺得好安慰?

左膠咗幾年唔肯對支共強硬 又跟埋啲左癌共產上腦話唔使戴口罩 又唔肯同who g2000嗰啲左膠組織早啲晝清界線
而家終於真正打到支共啪啪聲又戴返口罩 脫離返啲左翼思想

是

似乎只有蓮燈仔自己開心到啪啪聲

美國人呀
一定砌低左膠 blm 異端邪說

侵侵點會係左膠
人地只係諗點搵錢
仲有叫人唔好戴口罩好多都係右翼自由主義者嚟